%  -*- coding: utf-8 -*- 
\section{Amendment 115\label{am115}}

\begin{description}
\item[submitted by:]\ Manuel Medina Ortega
\item[provision:]\ art 4 ter nov
\item[topic:]\ Negative Definitions of ``Contribution'' / ``Invention''\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papers/europarl0309/amends05/juri0504/nekontrib.en.html}}
\end{description}

\amend{Amendment}{Justification}{}{\input{115-nov.en}}{Se garantiza que hacer que un programa funcione con mayor rapidez o que use menos memoria no pueda ser utilizado como justificaci\'{o}n para conceder una patente.

Esta enmienda corresponde al art\'{\i}culo 6 del texto consolidado en primera lectura del PE.}
